98 (36) 高溫燒滾了我一切

心血來潮想開po

修島風有人想裝我1001

哎吔 柒巴差少少。。

sor

日常貼貓做捷徑縮圖

我發現我啲喵相已經po咗好多次

po自己囉

邊個負皮me

分享歌曲一首

啱啱睇完搖曳露營 好治癒
好想去露營

睇來自深淵呀嘛

屌 失策

98露營團
我動議老泥做團長

露營必需酒！

3000字essay

DONE

將b浦開？

利申 唔煙唔酒

咩呀 歌詞黎架"路仍必須走"喎

我知

點會唔記得

我第一次嗰時笑到仆街

林峯唱嘅數碼暴龍3

有套韓劇好撚甜

病病地頂唔順
weak先

邊套？漂亮姐姐？

係

好晚上

我都打算追 集集kiss

將b真係暖

好撚sweet
勾起我以前暗戀人既時候

劇情得唔得？

就圍住佢地拍拖

我老母問我係咪痴撚左線

好擔心
對上一套已經係朴信惠套doctors 仲要棄咗

我見到新聞都想睇
仲有花絮都好sweet

睇啦
追住黎睇
仲正

IT9失了蹤

WAIKIKI 好睇

咩來

GOOGLE 睇下
好好笑

柒b睇下姐姐
好好睇

我好少睇愛情片。。。

睇啦屌
男人老狗
咁婆媽

IT9放我飛機

係唔鐘意睇

我個friend話佢個Professor成日迫佢哋睇韓劇
跟住做report講點解呢套劇點解收得咁好
佢讀Bba

咁屌

將b想睇喎
咁咪可以了解下將b

Ok 聽日睇

韓劇冇詳bl
佢唔鍾意睇

My brain at 3am

成日祟韓dog

聽日有新一集睇

老泥呢排有冇屠狗會

下個月先復出
做乜

又要work

又翻學

你唔使work？！！？

晏啲補習

同我補bio ok?

癲

柒b:經常請吃飯的漂亮將b

轉行玩波？

食咩飯

不嬲唔玩ball-.-

軟

I loven it

Sick eat

本人係文科佬

泥b 我一陣打算譚仔

【韓流】丁海寅 孫藝珍例牌放閃 《漂亮姐姐》心動場面逐個捉

考完試睇！！！！！

依家睇啦

辣殺譚仔

忙呀

咁點-.-?

你煮俾我食囉咁

通知你

同柒b拍拖咪得

已閱

？？

通知我你自己食？

Wanna john?

唔識煮？

唔會煮俾你

同佢拍拖咪唔洗煲劇

不了 驚

柒b 檢討下

Why

我唔明我做錯啲咩

太唔認真

我對佢一心一意！

你害羞嘛
廢時啦

。。。。。。。。

？

等待你地相認嘅一刻

驚牙

Cow女唔見你甘京😂😂👍🏻

因為我唔cow女
所以冇嘢驚

Um9

Where is old mud

害羞牙
筆了

請你返嚟做嘢定睇馬？

後者

我都唔講喇
Peter仔
唉

關我撚事咩
怕羞仔

。。。。
下個禮拜囉
一係你而家過嚟t2

食完啦on9

惡。。。

珍

見你又要俾你鬧

怕醜仔

吹牙！

老泥有冇咩料報下

wat

輸架喎

殺

oic

r7 no.4

my fav horse

lei sun 5 buy

ok 買ed

real meh=,=

real

輝煌star?

狗會app點買馬

唔識買咪鬼買啦

Yes

同埋今場我星應該難跑
1同10好惡
不穩的

買佢獨贏！！！！

冇入錢
佢贏我會好開心

Btw未開始賭就咪鬼玩

In old mud we 7s

一陣話我知賽果

我星行出嚟幾fit
希望証明到自己

Yes 賺唔賺到飯錢睇你

咁都追到第三
好叻仔了

輸咗？

買左第8場

辣殺
應該買位置q

唔准鬧我星

咁你隻嘢係渣

Dllm下禮拜唔食

小氣閪

Diao柒你

點解你無啦啦玩-.-

春茶把聲好好聽

Peace Sign

M記加大了

唔知有冇人睇過呢套電影？王的男人

First韓文歌

做咩咁多腐皮

唔識欣賞

屌你

賺一個m記

神秘的莫雷拉

應該跟你。。。
泥b真係冇天份

我仲未返本

柒b
有冇錢借
想買波

2018仲買莫雷拉

收手啦弟兄

輸打贏要

本身想買韋達

軍系或者當仔攬先買啦

原來都賺左80蚊

有
九出十三歸

你幾時開始玩

Diao撚柒你

我10蚊波波咁玩

Come on

禮拜三啲馬好水

🖕🏻

買波波啦

冇睇

all in今晚拜仁慕尼黑 10蚊半場主客和

冇睇都可以買

都話下個月先玩
冇興趣btw

渣ga

👍🏻

俾小弟賺個飯錢ok?

已負

dllm

每日諗食咩已經諗到想死

*妹

柒巴

m記

板g
濕米
可樂走兵

扑野家

有冇睇啲m記post

行好遠

清下腸胃幾好

食開都冇事

鳩up都咁唔專業

靠自己啦 柒巴！

小妹唔賭

95？？！

有咩企圖？

靜

夾band用緊果個keyboad唔夠用想買新
睇完價錢覺得賣腎都唔掂

咁賣身呢？

24分期幫到你

冇人想買

冇信用卡

申請is ok
學生好易申請

柒b要

有啲唔睇入息淨係睇資產
容易啲申請

脷底生飛滋有點爽

攞鹽瘋狂磨佢

俾你發現咗！

屌你老味晨早流流又流鼻水

成盒紙巾都用曬

M?

又用幾樖樹

將B係S女黎

我磨過 磨完嗰忽肉好滑

乸到on9喎

我冇乜feel 不過我好忍得

原來你m

怕痛不了

。。乜鬼

辣殺

利申去捐血驚枝針驚到血壓標升
唔畀捐

笑話嚟？

珍人珍事-.-

你嘅經歷可以出一本<真係笑話>

想要？

yes
我係咪要提供笑話?

提咗先

老泥

好唔好笑?

仲有一個

柒巴

笑到我仆街

屌你牙=,=
日日針我
我一心一意對你
你咩意思

上星期打算去獻出第一次去捐
俾我個fd嚇話條友如果手勢差 會係咁"了"你血管 我即刻走

邊有日日

我覺得不行

渣ga
枝針同小學嗰啲真係唔同級數

水靜河飛

我飛~

催？

空氣殺手你識閪？

邊敢催你，泥哥慢慢嚟都得啦

真係唔識，見識少

老泥仍是空氣殺手！

240有車！

上車！

去拎空投！

個頭星期四到依家
喺女人黎講我都真係好污糟
今晚洗

Yikes

接受唔到
好易有陣味

冇架喎

你聞唔到啫
會有陣頭油味

咁咪冇問題囉 又唔使出街

訓教一聞個枕頭會回味無窮

屌 你咁誇張

好多老泥

係可以想象到架
可能我係偏油

平時都係隔日洗

我真係要日日 用漂柔會太油
仲未搵到隻啱用

我咩都用下 vs 日本個堆都用過

我都搞唔清咩事 一轉試新野一係就太油 一係就一r就下起雪來

請教下it9 佢都好似你咁
我從來都冇乜頭皮問題
不過係連登睇過話 頭油係保護個頭 又話用得多洗頭水會搞到愈用愈衰 唔知真定假 不過覺得呢啲睇髮質問題 試下用施巴？ 好似天然啲

@it9
之前睇到人挑戰只用水洗頭 真香

星期日檔案 「隱蔽青年」

有冇人啱啱有 有個好似達哥

達哥好痴線

每日都要洗頭

介紹大家
我係護髮JJ
AVALON幾好用

油頭解決方法：每天洗頭

啱

會易禿 認真

唔會

日日洗here

it9易禿頭係因為佢係it9姐
利申 最近甩咗好多頭髮

認真：遺傳、壓力或者有病

最影響一定係遺傳
我老豆五十幾都未禿 我唔怕！

小心 男人一禿就。。。

我老豆禿緊

發達？

你就想

我都好驚禿

仆街
我要減肥
80kg啦

男人大忌

是日跑步絕不休息

準備改了

次次跑完1000米小腿就痛

唔驚
我窮矮肥毒又無女
I have nothing to lose anyway

be fd ok?

死肥仔

我都有細肚腩，點解唔可以好似阿哥咁瘦

我138kg 都覺得未夠瘦

有冇荃灣撚想跑步減肥

有得知自己個頭係咪油性咩
Body check?

你試下一日唔洗頭 第二朝摸下頭皮
feel到乾爽 冇乜味 中性
有啲頭油味 油性
r到落雪 乾性
道理等同皮膚都有分

咁油了

輸左170蚊波

oh..

決心介丁

arm arm做完hk airline online interview
收咗皮

如何收皮

有三條
最尾一條我唔識答

問咩

類似咁,大家try下

咁似IQ題

邏輯推理啲frd
得兩分鐘諗

諗唔到 有冇智者分享下

Ans: 你先去甲屋開一個開關，等一會，然後關掉它，再開另一個開關，再走到乙屋，熱而不亮的一個燈泡是第一個開關所控制，亮的便是第二個，不亮又不熱的便是第三個開關所控制了。

係咪yahoo搵ans

2018仲有人用yahoo。。。

點會冇 我仲用佢email

超經典無人能解邏輯題

。。。。。。。
咩年代

我仲有用hotmail

Hi!

海
Email

email

Emt=g

o shit
睇錯左

😈

我仲以為你係搞笑

一半半啦

其實好耐之前我已經咁叫自己

無心插柳

hello, email

邊個插柳

冇野啦

明了

A贏！

你又同啲戇鳩仔一齊討論？

做咩甘話自己牙

我冇討論

B贏！

打和！

Super

ON9 泥B

play on9 game

有冇人打算排子華

想watch

我諗我聽日去排

希望上天俾我睇一次子華

help me排埋？

你一張？

我買3張

12奧丁好挽

俾一張我Ok ?

多朋友
威

yes

2 dou ok

同屋企人睇

買到先算

聽朝先去 可能可以見到人地買到

你一定得！

齊集氣

集氣
我要一張

我諗梗邊間會少人啲

黃子華屋企

真心不騙

我都想去

好on9
個lecturer用左一半時間講今日會學咩嘢
用埋右嗰啲時間講上堂教咗啲咩

funny

真心好廢

達哥講嘢仲有思路過我

[url][黃子華] 其實係咪可以拎走佢?? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

肉酸到

屌我就係想去呢到買。。。

唔好呀
最撚多人係呢到

睇個勢已輸

掃曬啲位你咪贏

紙皮啲人翻曬黎啦

今晚再掃過

鬥唔過 買碟算

呢一集簡直係2meirl4meirl

［多圖］吳婉芳靚相合集 記者朋友請入。。。

女神

ITC where are u

唔好有事

你地究竟散未

想同佢個仔講屌你老母

佢禮拜日應該入馬場
佢隻馬路g1

冇 唔會散添

*跑

你會唔會入？

食二手煙不了

打手

Siu wai=高汁

都唔知有幾耐冇睇。。。

佢依排成日直播

I mean louis5

啱啱睇完佢琴日個直播

Play mud

驚嚇game

-.-

唔是偵探咩

精華

Dllm

講還講

9

早瞓唔到了

I think sleep is for the weak

ok I'm strong

Wow

Weak得

so weak

8:30個時訓咗 依家訓唔翻

醒
早

訓
晚

好
拜

乜
9

掛
你

子華 我地有緣再見啦

買唔撚到。。

原來好多蝻都中2子華

子華風靡東南亞

國際明星！！

睇伍公子平伏心情

要做牙嘥文
日日打幾千字真係過癮

exam period仲有一份

我10號考完試
15仲有一份要交

5月23先考完 不過得3科要考

23飛了
2科

dllm！

我會由10號開始每日恥笑你

今日preesent 聽日assessment 後日test(其實係exam
兩份assignment考試前交 三個考試

我知道哭是沒有用的
今朝仲要八點先訓到
點解我開po特別多負皮

之前有個po叫5p台 負皮20

加油呀

我都差唔多
聽日一個present 一個assignment
星期五兩個
下個星期三一個

你多D
加油呀

我真係好好奇啲人點f5入到個網買到飛

5月4就完sem

黃子華棟篤笑金盆o浪口 放飛求飛區

終於做完year1最後一個present

啱啱突登去睇得翻單丁位。。

你year one咩

掛住打機冇溫過書，聽日Exam了

無懼啦你

係呀屌

一次過交三份assignment
爽！

Why
Retake ?

第一年考中文前一晚入咗院

離奇有滿足感

有冇咩事啊你！

好似生咗三個仔咁

果陣血糖+血壓低暈咗啫
而家冇乜野

9gong

咁要食多啲糖

你入院我都會問你咩事

Siu4

男又啱 女又啱

至啱係你

read

高招

99留名得唔得

歡迎你

me高手

teach me

我係拒絕人高手
柒巴先係溝女高手

我的心裏只有你 沒有她

誰是你
誰是她？

多謝
冇99吹水post好悶

呢度有個規矩，每日post 一首歌

有冇人聽頹edm歌

EDM? Electronic dance music?
好多公廁歌

矛

lm

聽得最多係silence
其他好少聽

［有圖］求智囊團撚狗公

會然柒小妹私密短訊流出！

俾你起底了

哇你個樣都。。

歧視?
我hku啊

想買ipad pro

buy buy buy

7k
成3/4個月人工

買囉
利申 無買

一啲啲，點為指頹？
Marshmellow算唔算？
P.S. 新人報到要自爆，讀緊書定返緊工/係邊到讀

Rich

Chainsmoker咪頹

即係所有歌都一鳩樣？

差唔幾

Marshmello silence
martin garrix so far away

唔識，比較少聽edm

有啲人會話mk歌唔鍾意

將b應該唔鍾意，佢老屎忽嚟

我冇聽過

唔肯接受新事物

大佬 俾首你地覺得好聽嘅黎聽下

聽說太理想的戀愛總不可接觸

我究竟看了甚麼

我playlist都有呢首，最啱扑嘢個陣播

見到封面都g咩事了

突然發現原來我playlist都有唔少edm歌

識貨

呢排鍾意聽Dream pop，會聽到個人好飄

電音鍾意Trance多D 之前比朋友推咗落勸世宗親會坑走唔翻出來（雖然佢地唔算正宗trance

你老母到底要幾黑仔先會送三個字先一班車嘅巴士車尾 然後因為咁而(極大機會)趕唔切speaking assessmebt

DC狗洗唔洗咁安全車速
叫咗佢盡快，上到highway都仲未踩夠90
屌 好撚心急

你老母我時間表上面寫50分開始speaking

推咗好多po
但係我真係好撚驚qwq

羽中癲咗

畀著你你冷唔冷靜到吖

最壞情況會點先？

冇得考然後冇15%分
好少少嘅佢比我考但係唔知佢D分點扣

羽中巴黎屯門

我讀LingU

到未

到咗 好彩佢畀我考 但係要等完所有人考

輕鬆冇問題啦

❤️❤️❤️

聽講俾徐克睇中做小龍女

邊位

袁

泥b最鐘意嗰個

正常
仙女下凡咁樣

吹大咗

係吹大好多

酸

因為劉亦菲太正

又邊位

佢小龍女真係仙女

G

將b wtsapp有人搵

Woooohooo
世界女

on9 gp project咋

世界泥

依個真！

扮

明顯多仔

乜9

Social 撚

多仔使上黎

關我撚事

收冰

不

仔唔厭多嘅

關

準備睇avengers

一條都冇 點多牙

多冰

Arm

你有柒巴

Ok

I will always stand by ur side babe

用作已閱

驚

關你老木🖕🏻

串過碼頭咕哩

嫌棄

挽唔挽永遠的柒日之都

痴線佬

唔同戇鳩驚

末期乳癌 ？

應該就釘

不過又幾好飲

屌你地 唔玩戇鳩驚！！！

大腸癌

乜鬼

東喜茶D芝士奶蓋幾好味，但係抄喜茶之餘本身都係大陸公司，不了
飲翻歇腳亭算

考成點

今晚諗住飲埋芝士奶蓋
歇腳亭唔得喎宜家
天仁茗茶or清玉會唔會好啲

ok啦，不過不失但係講到conclusion因為係爆肚所以有D窒

天仁茗茶黨
本身係誠品會員成日去誠品入面D天仁買九折嘅茶

天仁is the best ！
Not化學嘢

我愛天仁珍珠！

分享茶啲奶蓋好怪-.-

理性討論

咩叫分享茶

歇腳亭

唔知幾多年冇飲 完來有花名添

中二嗰陣得貢茶 五個印花換一杯

好難飲
好似將b咁甜

老竇而家半退休 一個禮拜翻三日工好爽
日日喺屋企睇都市閒情好得閒 好羨慕佢搞到未投入社會已經想退休

Ching sick cha

就退休了

個頭又炒車

針了

係咪得罪造型師

早日女

Rich 泥

但佢好似冇乜嘢

咬老綜了

下個月去2x日日本

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

動物台嘅著名會然竟然大駕光臨

唔知係9幾呢

唉屌你老母

心都煩撚埋

因為散咗？

又咩樹

難啲

Ching ho ball

大件樹

屌

永不分離啦已經

全世界都知你條女係雞

你知你地

得，明，我都好清楚，打搞曬你地

唔打搞
睇你地散係我每日嘅娛樂

可唔可以收錢

😳

係睇你地散又唔散先正

不如幫你地起個卦，睇吓散唔散得

98

哇哇哇 唔知佢地意下如何

你想點

信唔信得過

Gun

我唔講大話架

留名

點解啲情歌咁Sweet

因為唔苦

XDDD

有冇人識醫濕疹btw

我識醫濕鳩

講經牙？
你都未好返

唔識

嫩

火燒

Weak

火攻

有咩分別

黑桃閃

Blow?

痕撚到on9

百花油

類固醇

木

=.=

Real

鼻敏感定濕疹仆街d?

Hi

唔搽

你

我屌 宜家日日鼻敏感
打黑痴打到眼腫

我都係
想切左個b去

我唔仆街

屎忽鬼

搽完嗰個位會變薄

我朝朝流鼻水

最後會見到肉

你識甩皮？！！？？！

2018脫皮大法！！！！
諾貝爾醫學獎！

變薄係認真=.=

老泥dna已經包含奇怪同戇鳩

喂我屌你唔信麼谷歌啦

就*

一陣百度一下

4大6 lei

驚已報
你等俾人捉返去思想教育啦

同以前一樣，講問咩然後畀三個number嚟

Song of the day

Im ready im ready

開門查水錶啦

One sec

One

Ejaculate

認真 睇中醫
ex睇開觀塘嘅李家麟醫師 好咗好多
不過你又預唔平
間診所叫懸壺善學堂 可以喺fb search來睇吓

The fast

工廠區
我g前都係中醫
一般般

No flash

啱啱睇完Avengers 3

Michael Jackson - Heal The World

頑童大了沒那麼笨 可以聚腳於康莊旅途然後同沐浴溫泉
為何在雨傘外獨行

繼續post春茶
唔知點解呢種聲好似係得日本歌手先有

濕疹輕鬆
日日用鹽拿佢老母

有無人掛住我

冇錯！

me

冇

屌你老母

狗男女

辣殺泥

我都係拿到好返

我飛滋都係用鹽 輕鬆

你信唔過

你都係

將b真係好
得你掛住我

今日點樣

輕鬆

冇呃你囉

識你咁耐最啱聽依句

琴日用完口健樂 輕鬆

啱
留名睇嘈次勁

btw 我用幾個鐘又打咗篇辣殺出嚟
交得

一言驚醒夢中人

叻仔

依科完全唔識
又冇聽書
又唔使考試

神棍

句句中肯句句珍

撈 你九成廢話

咁我又真係狗
係it狗

這下誤會可大了

啱啱用鹽辣一辣粒飛滋

如何

爽?

依家爆緊缸

想問下啲鹽用曬咁夜邊到有得買

問林鄭

Btw你兩個mon post9

blow ?

會爆缸咩

ok

其實唔會

唔想吹
你自己嚟

頭先有冇睇馬

做咩啫你

冇賭了
輸左兩球

兩舊

仲要冇錢整牙
今次真係屌牙

睇

不了

以為有人陪傾馬sigh

用埋啲港女字

tg me
tg:8877onjj

邊隻

筆鳥

聽日交1200字文
依家只係打咗100字

retake!

傻的嗎

Sigh

咁多位早晨
早起出門唔塞車

Pray For Me
睇完avengers 3想聽多次

我直情想睇多次avengers 3

返全職真係人都癲
銀行又去唔到
返到屋企私人時間得返幾個鍾

翻大學差唔多

撘車先有得訓

想翻翻中學 中學喺銅鑼灣 行街方便又近過而家翻屯門 加上早D放學
雖然要早D翻學同冇得走堂

我咪又係日日屯門返中大
lingU唔係強制住hall嘅咩

西灣河翻屯門
有申請hall但係唔喺hall訓
下年索性唔申請

唔差呀
我朋友屯門來回科大 仲要無hall住

你地有冇返pt?

搭88R城巴Leyland,坐冇人坐嘅上層,一杯珍珠奶茶,嗰種感覺同去左天堂一樣

讀撚到想死
邊有時閒part time
有時間都去執靚份cv啦

讀撚到想死

考緊試今晚都補三個鐘

時間表太閪冇時間 有時間都喺屋企訓吓hea吓算
apply完唔請我
會間中做吓網上問卷賺錢嘅

之前summer翻過份pt 9-5仲要ot
做到隻狗 一個月就收咗皮 跟住唔想再搵工

我睇U有無請student helper
上次係ict expo鳩hea就搵咗2000銀

網上問卷原來真係賺到 ？！

應該係大學調查個d?

叫做賺到嘅 一兩日派一份來 睇吓份問卷送得多唔多積分啦 好彩嘅做完四五份左右可以揀過50蚊落paypal戶口 paypal可以link落銀行account攞翻出來
不過我都係由得佢喺paypal入面幫補我上網訂figure

得閒當搵碎銀都得喎

大學嗰啲 頂多俾張咖啡現金券你咋

百佳現金券

玩figure真係燒錢
好想買今集iron man mk50嘅hot toys
成2000幾

名校小子！！？？！！

柒巴又想cow人？

心系將b
肩系將b
唯愛將b
絕對將b

將B揀我定柒巴

哪兒來的自信

係都揀老泥啦，起碼人哋有穩定收入

相嗌唔好口 我揀自己

揀隔離組peter仔啦

Peter升職快唔代表老泥冇用

屌 無啦啦勁多鼻水 流極都仲有咁 個鼻就來損

I know that feel bro

收到second in
好撚驚

In咩

病足成個星期都仲未好返

大家有冇唔會抹到鼻損嘅紙巾推薦

Tempo

已經用緊tempo
feel到損損地

細力啲

之前喺日本買過啲好軟，好順滑，又唔易難嘅

抹鼻真係一流，但係已經用曬

一睇就知呢啲人心地差

頭先搭地鐵返屋企遇到世界級港女

呢隻？

飛去買囉

代購

屌 點解百佳、International、Taste、Fusion四間都係百佳 International同Taste有嘅嘢Fusion可以冇
朋友推介咗隻紙巾畀我 話International同Taste有
屋企附近得Fusion，以為幾間都係高檔版百佳應該有吖
點知屌你老母冇

日本嗰啲薄
日本人其實好鐘意厚紙巾 黎香港買tempo做手信

city濕per呢

翻咗西灣河 附近冇城市超級

太古啦

附近好似有市場地方

西灣河行去/搭叮叮去太古好快姐
Aeon 一定有

我住西灣河山區D居屋

我頭先post圖果隻見到HKTVmall有 但係冇曬貨 屌

住太古好正但係冇景
寶馬山jj

遠到
要搭車上去嗰堆？
我以為你近海旁嗰邊

我都想住近海旁果邊 好撚貴

建議對影同富士巴打本俾我地一班窮撚買樓

我要求唔多 太古得啦

依家邊到都貴啦
太安樓幾年前先六十萬一層
依家無一間低過三百萬

下個月尾去日本大手入貨先

羽中你不如食藥啦

啱 有病就食藥啦

乞

吹？

該燴囉。。

食咗 但係藥效未發

咩藥

次次食幸福唔使5分鐘就發

但係食親都好頭暈

我有一個夢想

唔知呀 老母塞畀我食嘅

未食過

淨係識食幸福同樂信

食飛機師都食得嗰隻都好OK

我要太古

食咗藥成個鐘都勁多鼻水
個鼻就來爆炸

黃埔plz

睇醫生啦
今日睇完話我本身只係傷風感冒
不過依家就搞到發炎要食抗生素

可能聽日會好啲
睇醫生呀

Where’s that?

去聖保祿

竟然唔知。。

黃浦有咩好
細個嗰陣阿媽唔俾我出港島

屋企樓下個醫生好撚廢

近去東區
急去paul con

空氣好 多日本人 有錢人
一入到feel到唔逼 不過自從有mtr...開始好撚多人

論日本人多一定唔及太古
去轉鰂魚涌公園個個細路講日文

我幾鐘意沙田，好靜好休閒

沙田正呀

我識個家庭科醫生喺西灣河開

邊間

方便你返學啫

歐陽xx

咁都負皮

邊個蝦將B

點解我見唔到有負皮

可能係皮仙

嚟我屋企坐

XD me

U有女

冇衝突

#metoo
得兩個fd 仲要唔同major

起碼有女陪，我呢啲又冇女又冇friend嘅點算

Find me eat lunch

ok $500 no sex deal?

Deal

召喚itc

Same
我地留係一邊圍爐打飛機算

98 no love

現充it9

有friend不過熟嗰啲全部都係一齊由中學入嚟
喺大學識唔到新friend

聽講你喺N展好疊馬㗎喎

大學最多只係同學 冇朋友

我叫神仙b

yes,慘到連source都冇人畀到我

系:(

渠巧多fd子

同應林堂分庭抗禮

中學同班果啲都無乜聯絡
反而同係中學唔熟果班熟咗

係阿t字頭多fd姐
全部都係經佢識嘅

又fake me

屌佢老母畀個學生當狗咁撚

之前又嫌貴唔補

而家臨考DSE要急救先嚟搵我

我考緊試趕Paper都同佢備課

而家落咗街等佢佢話明咗唔使補啦

搞到我企喺街度on99等佢

啲有錢人真係奇奇怪怪
祝你來年努力

下次: 有錢都唔撚同你補

哇我屌。。。。

如果唔係佢自己主動開話250 per hr我都唔理佢

之前同佢補已經好惡頂

Sad but True 太難一直聯絡

係我就250都廢事理佢
最多咪買少隻game

點解有錢又會嫌貴？

點知佢

咩價錢咩服務，唔啱就咪搵我

Btw $500 lunch no sex

ptbf

就好似大陸人話自己點有錢法
但係5毫一個膠袋都唔肯比

你畀我定我畀你？

最抵屌係備完課俾人一腳踢開唔使補。。

興奮了？

一個字：度縮

u find me lunch of cuz u pay la ching

你仲腐過我 我冇興奮 你呢啲思想不要得

咪係

又唔早講，到我落咗去等佢先叫我翻屋企

小妹很純真

咁你畀返$5000我，with sex ok?

又。小妹

五時花六時變
成個女人咁

又多一位手足沉船落將b到

呢個世界真係多引誘

係神俾你嘅考驗

柒巴: 考驗我對你嘅愛？

so true

已閱模式開啟

觀音娘娘

謝霆鋒今日起用腳開門

已經無人可以阻止檸檬發癲

講你呀

柒到盡頭便是型

我冇 不要尾me

佢係咪真心覺得自己型

直情係

入伍名單:
柒巴
富士巴
問妹巴

船已沉 點算好

叫娘娘派軍糧啦

爭女啊！？？！！

@將b

爭仔

本人只是路過
軍糧在此

派ed

ok 我溫書先

港女
俾人吹棒下就乜都得

2018仲有人溫書

呼~

捧！！！！

你地啲交流真係有趣

又喺到耍花槍

我想屙屎啊

冇得屙？

屙唔出

食菜食得少呢

搵隻手指了下佢

比ITC屌完黎

不知不覺 1001不遠了

做咩屌我IT9

就係冇先屙唔出

搵到我失散多年嘅家姐

瘋人院續個捉!

Stalker

啱啱睇煙腸post見到有人留言柒妹
我心諗我都冇cm

解色=鹽色

聽日就係我之前講有佢本書個lecturer嘅course最後一堂
覺得帶本書翻去畀佢簽名順便合照
希望到時有勇氣

給你勇氣！

991

老泥=好色

馬爻口吾至刂

994 早

巧危險

要小心啲

未驚過

?